我綺仔同大家講下推介仇家list點先係最好

以上論述只對初心者/少接觸acg者有用

各位可以負皮之後上一頁

迷家呢

你推薦既直情連睇都唔會禁黎睇 有幾仇人?

●No1神アニメ期間別受賞歴
（2013春）惡の華
（2013夏）ステラ女学院高等科C3部
（2013秋）メガネブ！
（2014冬）魔法戦争
（2014春）メカクシティアクターズ
（2014春売上込）M3 ソノ黒キ鋼
（2014夏）グラスリップ
（2014秋）ガンダム Gのレコンギスタ
（2014秋売上込）白銀の意思アルジェヴォルン
（2015冬）ISUCA
（2015春）パンチライン
（2015夏）ケイオスドラゴン 赤竜戦役
（2015秋）コメット・ルシファー
（2016冬）ディバインゲート
（2016春）迷家-マヨイガ-
（2016夏）ダンガンロンパ3
（2016秋）Bloodivores
（2017冬）CHAOS;CHILD

迷家呢套 唔記得擺入去
失策

呢段野唔係淨係比你睇
唔好咁自我中心啦
何以見得人地推薦唔會禁黎睇

將日文翻譯下先應到你

mk仔會禁套點兔黎睇?

已經講左唔係淨係指for一種人
你淨係識得針住人地一句說話然後自己理解去駁人
有咩意思
睇野唔睇上文下理

咁你覺得D人係咪唔會睇套野個封面? 真係會on99睇晒成套?

c;c神作喎
利申冇睇動畫

我介紹你去睇套野定係去睇套封面
見到個封面又有咩問題？？
我當搞笑野睇 見到呢個封面唔一定會卻步架wor
自己碌翻上去睇下我講咩啦
都話叫你睇清楚我講咩

1.惡之華
初入坑睇呢啲文戲動畫,仲要作畫另類一定接受唔到

2.特例措施團體斯特拉女子學院高等科C3部
冇睇

3.眼鏡部！
冇睇

4.魔法戰爭
唔洗講啦呢套

5.陽炎計劃
一樣文戲動畫,而且冇留意開佢個系列,一定接受唔到

6.GLASSLIP
1999文戲

7.G伏
呢套未必合適,雖然有啲1999,但畫面都有啲野睇下

8.ISUCA
冇睇

7.Punch Line
冇睇

8.赤竜戦役
呢套都叫有啲打鬥睇,未必合適

9.彗星·路西法
呢套都係有啲打鬥睇,未必合適

10.divine gate
1999,畫面唔靚仔

11.迷家
唔洗講啦,冇打戲,文戲1999

12.彈丸3
冇睇開個系列應該唔會明,而且劇情有啲弱智

13,14唔洗譯

動畫版cut到1999千萬不要睇

game係

阿博
isuca第一集其實我覺得幾好睇

就講返你講果4點要素 咁你覺得你推堆仇人list 點樣會令到班友會去睇堆野?
定係你叫佢地睇就一定會睇 你讚好套野佢地就會照樣讚好套野?

仇家list一流啦

punch line好睇，真心推介

套野唔掛打越個名肯定唔洗入list
雖然套野多多少少有d概念幾似e17

冇人可以100%推到一個人去睇一套野
只不過人地問 我回應翻佢既要求
我比呢類作品佢
你唔睇係你問題 唔係我問題wor
呢個唔關封面事啦掛

仇家唔會搵我拎list

多數會在意一套野既(以下順序為重要成份)
1.爽唔爽快 2.有冇神展開 3.悶唔悶(搞唔搞笑)
4.劇情好唔好就排最後
你講D野都自相矛盾啦 無野吸引到人睇 點樣伏9人

agger，絕對睇得過